利物浦又黎熱血反cup

係比人熱血反cup

(比人)

笑撚死人